等睇D傻鳩港女睇吹奏格仔

好有體育精神

雖敗猶榮

ig又叫春：格仔係我心目中已經係第一

呢到都大把啦

我地連登仔就係有獨特主見
格仔主攻先係有精神 防反就唔光彩